每個國家每個人俾親我地祖國稱讚，果個國家同人都開始仆街?

除左一個地方（香港）
基於國安法，我用翻中央鍾意聽既字去講。

光復嘴炮，時代革命
生為香港人，死為中國鬼